每個月總有一兩日心情低落

有冇絲都係咁？
但唔係嚟m嗰幾日 返而嚟m嗰陣心情都唔錯
總之每個月硬係有一兩日心情好差
唔想見人 唔想出聲 唔想同任何人溝通
想自己一個柄埋一邊 同埋好易就會想喊
有冇人都有咁嘅情況？我驚我個個月都咁嚟一鑊 男朋友遲早會嫌我煩

我係每個月總有一兩日唔係心情低落

男人都係咁

係咪糧尾？
不過認真荷爾蒙都係每月 cycle 所以唔出奇

你同男朋友拍左拖幾耐呀？
如果不嬲係咁既佢唔係應該都慣左你係咁？

4個月咋

4個月都起碼經歷過4次呀
咁你每次心情低落時佢會點樣呀？

佢每次都有氹我 但我又諗如果調轉身份 個個月都嚟一鑊俾著我都煩 但我嗰幾日又真係控制唔到自己啲情緒

咁佢無講過唔鍾意應該又無事既
最辛苦係樓主你自己心情低落
但又擔心男友會放棄段關係
你都睇到自己好差喎咁
咁佢揀得同你一齊
你都一定係有野吸引到佢先同你一齊既
男朋友有冇講過鍾意你d咩呀？

佢有講過嘅 但我又驚佢係氹我先咁講
我都覺得自己好煩 成日咩都諗多咗
所以先上嚟問吓大家有冇類似情況
等我知自己係正唔正常

bad mood既野總會每人都有時有既
不過你既bad mood似係對自己無自信引發出黎者
因為就算男友講左d肯定你既說話
你都會懷疑佢講既係咪真
到對方如果講d否定你既說話時
你又會全盤接受
咁係咪會搞到自己更加唔開心呀
所以個問題反而係問
究竟樓主你經歷過d咩
搞到自己咁無信心

嘩 點解你可以咁中point

我都識d朋友經歷類似樓主你講既野者
如果你有心事想講既可以tg我既

我今日就係心情低落嘅日子

唔使太擔心。我唔止一兩日，Keep住係嚟M前嘅一個禮拜左右已經處於情緒低空區 好容易會諗埋一二邊，個人好攰，鑽牛角尖等等....之後去到嚟緊M嘅第五六日先會好返啲。 （我啲身體反應+心理反應係超級誇張)

通常係呢段日子我都會提住自己”呀,係因為就嚟嚟M所以先有咁樣嘅情緒...” 等自己個人定啲冇咁驚。再加上通常呢段時期我都會少出聲為妙+自己獨處下 (費事增加自己唔開心嘅機率)

以至於你男朋友方面，我就覺得其實佢都幾好喎。佢會肯氹你、關心你。但請不要忘記嘅係，你一定有你自己嘅好(只不過係你自己睇唔到，未諗得通。即使有人話俾你聽/指埋出嚟都好，你都唔敢相信)你依家嘅不安感只係源於你好珍惜對方，認為對方係一個好難得嘅人而產生嘅自卑感。正常的，我以前都會。但自從真正悟透咗點樣信任自己從而信任他人之後就慢慢少咗呢種惗法。(呢個階段係好辛苦嘅，簡直係心力交瘁，但千祈唔好迫自己去明白，越迫越衰。我都用咗好長嘅時間去消化，當然希望你會好過我啦！)

希望你唔好嫌我講經onL99咁因為我真心希望你早日超度，唔好好似我咁浪費咁多心力同時間

我都係感恩

點會嫌你on9 冇諗過會有人咁認真答我

每年總有365日心情低落

每日都心情低落嫁啦 求其啦

果兩日會唔會因為咁而唔理男友

因為我好明白呢一個心態呀ching 希望你早日得道早日超脱 加油

會佢打嚟我會好冷淡 會同佢講因為心情唔好 叫佢俾我自己靜吓 但其實內心又好想佢繼續氹我 我都知好矛盾

因為西有味?

每日都係噉咁點算

我都遇到呢d情況 我都唔知點
同佢講野好冷淡 唔知講唔講落去好
唔理佢又好似唔係咁好